唔明成班出黎抽熱狗水做咩

垃圾隊有1分都算係咁啦
你會唔會抽psv 紅星呢d歐聯出局？

車仔歐聯0分無人講

我地歐州不敗

我地正義gc一向低調

但你係獌狗

熱狗都冇fans 抽嚟唔知有咩用

我會

你地拎過歐聯未？

今年

你狗來 唔計

1995年拎過啦

燕豪芬拎過歐冠 熱刺只不過係歐聯新手
唔輸已經好好啦

人地未來贏左啦

過氣隊vs未來隊